有冇巴絲知東涌果邊咁陰人排乜9

人數4位數一定有

打錯 係咁多人唔係咁陰人